做狗既人有無諗過下個月會變成點?

一場大型示威，收order打人驅散一班為你地爭取自由的市民，於心何忍？
幫住個咁無恥既政府維穩，你家人呢世都唔會同大家一樣好過，唔使旨意移民外國，因為你地已被制裁。

佢地洗曬腦 唔會諗到咁多

真心
佢哋無咁嘅智力去諗

無良心又無智慧
唔好咁高估啲狗

樓主太睇得起班狗，佢地只係為左幾萬蚊咩都做得出既社會垃圾

好心寒 睇到香港變成咁

咪傻啦之後佢地只會更特權階級

為正義而戰

做得狗會覺得依家唔係冇自由，同埋唔覺得幫緊佢爭取自由

佢地都計唔到呢一步，點解要話佢地知？
佢地世界好簡單，一國一制最快樂，我地有得走，佢地真攬炒

到時班高官同警察階級可以翻牆上網 享受着各種政府嘅優惠

但我哋呢啲草民就乜撚嘢都冇

開心
打死你班"暴徒"

不過再遲下就唔知會唔會比公安取締了

下個月又有OT錢，正
番屋企打仔都打得開心D
砰砰砰射撚死你班曱甴

除咗白衫狗
班pc仔憑咩移民
學歷？資產？
班白衫who fucking care the pc仔

仲問佢地有冇良心你訓左幾耐

有腦既點會仲係狗

佢地本身就冇腦 唔會諗到咁多

白狗而家都難啦
黑狗個朵真係好撚臭
連馬拉都唔收佢地 仲有邊度會收

佢地只會覺得 本身回左歸就係中國架啦

啲狗第日會成為公安同城管打柒你班香港人
此post已完